（我要見律師）由頭玩 The Witcher 3 （難度：死而無愧！）

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：

pish